消息指毀壞整個輕鐵站便無法以警司警誡方式處理

《施政報告》中提到，在「修例風波」中被捕的18歲以下有悔意而非涉及嚴重罪行的被捕人士，警方願意視乎情況考慮採取讓其改過自新的措施，例如警司警誡等。

政府消息人士說，在「修例風波」中被檢控的2300多人中，當中429人屬於18歲以下，其中19宗案件已用警司警誡方式處理，涉及刑事毀壞、公眾地方行為不檢。消息人士說，如以警司警誡方式處理，前提是該名未成年人士，必須認罪、有悔意及所犯罪行性質輕微。

對於刑事毀壞是否屬輕微罪行，消息人士說，要視乎嚴重程度，舉例如涉及毀壞整個輕鐵站，便無法以警司警誡方式處理。

點樣可以破壞成個輕鐵站

超人

係咪半個就得

“整個輕鐵站”
月台同個上蓋都仲喺度，點樣“整個”

點樣整個法
細站每個月台4部閘機+2個到站時間mon+1部售票機已經完咗

用坦克車碌

終於出現核彈

成個輕鐵站消失咗???

整個？？

警司都係垃圾、賤種、瘋狗、恐怖分子
有咩好警誡？

例子請參閱紅磡鍾癲狗

個社運個都有咁重得咁重去告，有乜人會剩係警司警戒？

唔講以為用核彈炸平咗

iron man咩 赤手空拳點拆左個輕鐵站

收皮啦港共扮撚哂嘢
轉個頭紅官咪照樣送撚哂啲小朋友入勞教男女童院甚至坐監啦屌你老母
判得太輕律政司班撚樣仲要上訴到重判為止

成個輕鐵站毁壞得嘅人 你地仲捉到咩？